就快開學，有冇tablet推介？

學生想買部行windows 的tablet(10吋Mon)用下，用來做功課同得閒睇片上網咁。
睇中左可以另外加keyboard打字的，方便做功課。
如果budget得千幾，可以買邊部好？

千幾蚊大陸機都買唔到啦

你個budget⋯⋯點幫你

學生邊有咁多錢

咁就節省少少用學校圖書館啦

又要窮又要人有我有

以前M$減價有啲連1000都唔洗，不過部野得8吋mon

去馬會啦

求心水

加少少買mac book

唔識番part time 揾錢？

去緊日本玩，點返工

果部垃圾atom得8gb內存
裝完windows

屌你老母

better buy a cheap notebook like Asus X205ta for your purpose, but it still over budget

唔去日本咪買到囉

咁撚串嘅你

千幾預算好正常，你估學生好多錢咩？

我本身冇錢，係問左老母攞左一皮先有得去旅行

點會冇

問老豆拎另外一皮買咪得

屌原來係𢥫鳩仔
搵你老豆老母咪唔洗扮窮

呢部包順